有無人幫襯過high fitness?

有無人幫襯過呢間high fitness? 覺得有無效?

一樣劏客劏到仆街，係marketing做得好

利申 發夢之前夢到係個到做PT

之前因為入面識某個pt 諗住join, 但見到個網咁核突就放棄左

咁有無其他好介紹呀，自己去gym room一直無咩進展咁

你係邊間操呀？個場無PT?
外面可以搵freelance，但係價錢都差不多

有時自己落康文署做下

上bodybuilding揾beginner workout跟住做啦
同埋計下自己食得夠唔夠

廢事話比人話我係呢到搵生意 有興趣就留個tg同你傾下喇

[member]

教練好水，又不負責任
無通知，上到去whatsapp問佢先話肚痛，今日黎唔到
利申：試過一堂，哂時間